其實買咩保險係可以包埋每年驗身？

其實買咩保險係可以包埋每年驗身？

唔知邊隻醫保好

問下你d agent friend lor

保額夠先有

羊毛出自羊身上

果d羊毛仲要係臭

打手開post, 然後等打手回覆

保險包嘅驗身通常好基本。

將慳返嘅保費拎去驗

唔好貪呢啲，保險公司提供嘅驗身計劃好雞～

要買high end先有雞碎咁多annual medical check-up allowance